
% v.2 epigraphs
\newpage\thispagestyle{empty}
\noindent\textit{La legge del Signore \`e perfetta, rinfranca l’anima; \\
\indent la testimonianza del Signore \`e stabile, \\
\indent rende saggio il semplice. \\
\noindent I precetti del Signore sono retti, fanno gioire il cuore; \\
\indent il comando del Signore \`e limpido, \\
\indent illumina gli occhi. \\
\noindent Il timore del Signore \`e puro, rimane per sempre; \\
\indent i giudizi del Signore sono fedeli, \\
\indent sono tutti giusti. \\
\noindent Ti siano gradite le parole della mia bocca; \\
\indent davanti a te i pensieri del mio cuore, \\
\indent Signore, mia roccia e mio redentore.} \\ \medskip --- Sal 18
\vfill
\noindent\textit{Anyone who cannot understand that a useful science can be
built on stunt hacking will not understand this book, either.}\\ \medskip --- Manul Laphroaig
\vfill
\noindent\textit{I spent many hours trying to do things that were well beyond
the intention of the kit designer.}\\ \medskip --- Jan Addis
\vfill
\noindent\textit{Per vedere il sottile cuore delle cose liberati dei nomi,
dei concetti, delle aspettative, delle ambizioni e delle differenze. }\\
\medskip --- Lao Tzu
\vfill
\noindent\textit{Remember, you are expressing the technique, not doing the technique.}\\
\medskip --- Bruce Lee
\vfill
\textit{%
La prima regola che mi ha insegnato il mio Maestro Yoshi era:
``Coltiva sempre il giusto pensiero. Solo cos\`i potrai conquistare
il dono della forza della conoscenza e della pace''. Ho tentato di
insegnarti a dominare la rabbia, Raffaello \ldots Ma non \`e ancora
sufficiente.  La rabbia ottenebra la mente, e se non \`e
completamente controllata \`e un nemico invisibile. Tu sei l'unico
fra tutti i tuoi fratelli che \`e in grado di affrontare questo
terribile nemico da solo ... Ma mentre lo combatti e lo fronteggi,
non dimenticarti di loro, e sopratutto non dimenticarti di me...  Io
sono qui, figliolo.  }\\ \medskip --- Maestro Splinter
